「攻略」關於中國主權，請指教

大家好，有個概念想請教大家。

國共內戰之後，
共產黨成功侵佔大陸既土地，
而中華民國就由南京搬到台北。

而基於台灣自古以來都屬於中國，
中華民國一日未被完全徹底殲滅，
中國既主權都應該歸中華民國所擁有。

而共產黨既角色就好似伊斯蘭國咁，
非法侵佔完人地既領土之後自稱為國。

如果趁而家中共弱勢，國際社會又咁關注，
將所有既問題提升到國家主權有無得諗？

唔知大家點睇呢？

ISIS無人承認 但CPR以前美帝太心急搞USSR拉攏CPR個陣認咗 仲拉埋入UN

拉得入就踢得走，
或者逐步來，推高台灣國際地位先

仆街，台灣自古以來屬於中國?我屌你老母
大肚皇朝荷蘭日本果d係咩

當政權不再公義
順從的只有奴隸
起來, 不願做奴隸的人們!!!

。。。我係用中共既矛打返佢。。。明唔明？

首先要將偽中國踢出聯合國先

岩呀岩呀